(分化警報) 梁振英陳雲 指揮網軍抹黑「民間記者會」

呢兩條友出聲後, 就成堆網軍抹黑「民間記者會」, 仲緊跟佢兩位既說話方向

最新分化post

有冇人覺得係時候叫停民間記者會？

一人一個掩護神器！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

又係你呀三毛，化左灰都認得

雲教徒見騎劫唔到連登就將連登仔打埋做左膠
各位記住勿分化

B612星人 = fake news (我已經去左站務台投訴佢)

支持民間記者會

一定要緊實支持

唔怪得開始有人抹黑 民間記者會

唔好再無證無據貼fake news

請拿出證據證明我係香港01既人, 否則係再咁做, 我一定再REPORT你

大家小心

「民間記者會」不能倒下

哦，你問下佢：
我地應該同整個泛民割蓆原來

係咪民建聯會幫我地？
我希望民建聯率先不承認偽香港政府
全部議員民建聯帶頭辭職

不割席

不割𥱊

Push